Yeah
This is so hard to solve
I can’t do this alone
I need somebody

Seulpeum oeroumeuro gadeukhan
Ireon eoduun sesange
Amudo nae gyeote eopseossgo
Nan seuseuro nareul jikyeoya haesseo

Jeomjeom deo isangeun nan gal got eopseossgo
Jeomjeom banghwangui segyero deureoga

I had to be so much stronger
I had to be so much stronger
I got to be so much stronger

Geu sigandeul soge ee
Geuttae neohuiga isseosseo eoeo
Hamkke hechyeoga eo
I can have a new dream of my life
For the first time first time yeah

I can’t do this alone
Come on

Gakkeum ajik oji anheun miraega
Buranhaejyeo wa
Neomu meolli on geon anilkka
Uri dasi doragal suneun isseulkka

Urin ajik jeolmgie
Ttodasi Start again
Urin We can be
Whatever we want

We had to be so much stronger
We had to be so much stronger
We got to be so much stronger

Geu sigandeul soge ee
Geuttae neohuiga isseosseo eoeo
Hamkke hechyeoga eo
I can have a new dream of my life
For the first time first time

Geu sigandeul sogeseo hamkkeyeossgie
Beotil su isseosseo
Namdeulboda dwicheojyeodo gwaenchanha
Urin gyeolguk kkumeul chajeul geonikka

Modeun sigandeul soge ee
Geuttae neohuiga isseosseo eoeo
Hamkke hechyeoga eo
I can have a new dream of my life
For the first time first time

Modeun sigandeul soge ee
Geuttae neohuiga isseosseo eoeo
Hamkke hechyeoga eo
I can have a new dream of my life
For the first time first time yeah